美國參議員斯科特：香港正變成警察國家，不管北京傀儡頭目林鄭月娥說甚麼

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

puppet leader大大力摑

1

推